沒有黨鐵的日子

黨鐵變成運魔警鐵路，大家要想辦法

呢個港共政府已經泯滅人性，面對極權，我哋的團結已令港共束手無策

黎明前的黑暗，是最難捱的，香港人要頂住呢個時刻